重倉TSLA既手足入一入黎

此時此刻你想登狗最後成為總統定偉大既侵仔連任？
登狗對新能源支持，同對中國態度放軟都係對TSLA絕對利好
但我又好想睇侵仔連任，連任之後仲可以撚死FACEBOOK，TWITTER呢啲垃圾

100股 505表示G持登登

登登

呢個係咩app?

戴夫

重倉，想要侵侵，drop to zero都冇所謂，最緊要搞死支共

史蒂夫

etoro

未拆之前入?

你呢個價...
祝你賺到錢，即係所有買TSLA既人都贏

最撚擔心係最後冇人當選，之後內戰，股市插水，TSLA GG

咁唔止tsla gg咁係全球gg，咁驚就快d襯而家仲係高位放晒佢拎cash

咁唔單止TSLA GG, 全世界都唔會好得去邊
除咗贏国

預左坐到下年

我都想

侵侵贏就得嫁啦

德國市升緊

小注81股

有道理

Trump連任 即刻買牛熊 Facebook跌

450股小注，最近賣咗100股。希望侵連任！

trump定biden支持都唔係重點
最緊要中國支持double再double

ching依家點睇

衝呀屌你老母手足們

係，好撚憎個朱閪

SH

坐幾年 都想侵侵win

買Tesla 肯就冇人輸

坐

518啦, 505都入既ching都有錢搵了

買番啲tsla對沖

當日就決定用一架Tesla 嘅錢買Tsla! 而揸番㗎Ben 屎！

513 入 530 走一半

我 95％ 都係 TSLA。 我覺得邊個上任都冇咩所謂。
tesla 係世界龍頭。就算冇咗中國間廠。唔賣中國。tesla 依然係向前行。所以我估對Tesla 嘅影響都唔會太大

做埋冷氣機，不敢想像了

向前行就一定，但冇中國狗市場點會影響唔大，你試下叫AAPL唔賣中國市場睇下會點

利申好愛侵仔，所以好矛盾

可唔可以唔好下下貼圖

研究過，貼圖唔貼倉無問題的

elon papa president

見到D牛牛圖都係走先525 走晒

貼倉好燈呀

其實佢既目標係咪火星總統

呢個PO好似幾旺

重倉tsla數錢區

OK

有冇試過出金? 我用信用卡入 出金戶口點揀?

數錢數到唔想番工

有啲野唔係得一個角度
登登係會無視中國智識產權既問題
如果elon musk autopilot被人偷左 都唔鳩理